一人一電話屌鳩支那中聯辦（附殘體電話）

幫手打電話喇 - 俾我就起馬一日打十個八個啦

中联办地址：香港干诺道西160号
总机：(852)28314333
·
已fc 有個靚囡聽電話

免費支那雞